apink 記者入場證

同埋$880飛 當日換
有冇人要

你唔開個價好難繼續討論落去喎

有人要先算

咩都冇好難討論

淨係話換又唔講用咩換又無價
試下講詳細啲

記者證幾錢

淨要記者證幾錢？

咁都要睇下幾錢先知要唔要嫁

想要880飛 可原價放? 或者要加幾多